船到橋頭自然直呢句說話真係好on9

你一日唔主動去解決個問題 佢一直都存在 你唔理佢 隻船駛到橋頭直程會炒

直炒埋去都係直呀

其實呢句野
自然直既要求係好低
根本就唔係用最好方法解決
好話唔好聽就係
咁又點姐 你又唔會死既

樓豬不如又舉下例? 邊一件事係最後解決唔到?

考dse 成日諗住臨考就會温

呢句說話係咩意思? 姐係隻船係彎架?

鐵達尼號唔駛沉

子華

船到橋頭自然炒 條條大路通陰間

其實呢句最終解釋=馬死落地行

(諺語)比喻事情到最後關頭總會有解決的辦法。如：「反正船到橋頭自然直，你現在再怎麼擔心也沒有用。」

此Post已完

直同彎係講條航線

好掛住

個po就係講緊最後關頭都唔一定有解決辦法

係無呀 你而家唔開始解決 到最後關頭都係等死

所有野最後都會完結
差別在於完結嘅方式係好睇定樣衰
物有本末 事有終始

咁唔使請水手啦

乜撚嘢例子黎? 即係唔溫書就想考入醫學院?
關船到橋頭自然直咩事?

唔好混淆「完結」同「解決」 你咁只係樹立個「直=完結」既稻草人 呢個po唔係講緊完唔完 而係講緊完個時係直定炒

你做乜撚呀懶醒，好撚柒

唔覺WO
我成日都等事情自己解決,
次次都解大到WO

我咁睇嘅
所謂直 唔係指完美地解決
唔會有一種方式可以超完美地解決一個問題
針一定有兩頭利
所以呢句說話無謂鑽牛角尖咁去咬每一隻字
因為從來個關注點都係講緊人唔太需要為一個問題比太多嘅憂慮

哎句野都係比啲希望你諗野唔洗咁壞
問題依然要去解決，只係唔洗咁絕望。
就如同路唔係只得一條條條大路通羅馬
如果你既目標係入到大學
Dse入唔到未必以後入唔到
你咪迂迴啲讀Asso or HD上

我唔知你明唔明我講咩，但我自己係揸住船到橋頭自然直為我既中指

另外呢兩句都幾好架
水到絕境是飛瀑，人到絕境是轉機。

一般對於呢個「直」既理解 係解決方法 雖然個解決方法可能係好hea既解決方法 例如放棄追求 但係終歸係解決方法 完左個問題move on
然後的確講呢句既人 都係關注叫人放低憂慮

我就最撚憎呢啲正能量撚既 唔係所有野都可以放低
例如心理/精神疾病 你唔理 淨係話船到橋頭自然直 最後個人就會由天台打直跌落黎
例如經濟結構on99咁偏重單一產業 政府唔理 話船到橋頭自然直 最後黎個疫症就會全城連鎖仆街

咩都講船到橋頭自然直 咁你咪好似陳雲條仆街咁唔好戴口罩囉

你乜野例子就真
船到橋頭自然直 唔係講eventually一定會達到你既目標 而係件事點都會完 盡左本份就算 唔到你擔心咁多
換左讀書做例子 當然首先要自己有努力讀先
如果你朋友死讀爛讀都仲係提吊膽 你就可以同佢講依句野
當然佢都會屌你老母啦